(估中有獎) 圖中係咩電話，係咪iPhone 11

請問圖中係咩電話

是但啦

到底有幾無聊先會諗

畫面係視像通話，卻不見有前置鏡頭

鏡黎架

鏡入面貼塊整好咗嘅相

事撚旦啦 關你撚事噠

造咗落mon底

曲線賣廣告

你做無線新聞

方東昇定柳俊江？

就係搭車無聊見到

樓主講野好似弱智

乜野都豉旦

派唔派錢都無所謂啦

你見過弱智未？

利申：IQ120

Iphone x個樣有loyalty，咪改少少先用，一般都係咁架啦

你其實係講royalty？

唔派唔派 家下我好撚稀罕咩

我見到依個野都諗過依個問題

依啲廣告梗係改到部機唔知係乜廢事有版權問題
大驚小怪

會派既話
你千祈唔好要

彩你都on撚鳩🙈😂

你真係on9